好奇一問，去完Ocamp唔打千字文係唔係會比人斬死

一打開個ig
係咁見到啲中學同學打千字文

利申：ive毒撚嚟敢報ocamp

都無人留意你ig啦

俾佢地打下飛機圍下爐啦，話晒佢地人生有咁大改變

玩幾日就千字文
你話上莊自己親手搞成個ocamp就話姐
淨玩個d真係打冷震

呢個真
玩過ocamp就知大家都只係識咗幾日
扮哂感動 真係好撚假